[迷華黨蒲頭] 巴塞隆拿球迷討論區 (294)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

琴晚睇到一半訓着咗 下半場踢成點

新post 留名
迷華入四強

lm

迷華！

迷淘黨蒲頭

其實佢輪換真係好，和都符合預期
再高期望d就希望佢地踢返傳控，尋晚都怪怪地，係咁斬高波

不過都滿意了

右閘同pubg都唔差啵琴日

迷華一日

竟然有三中堅大輪換睇

回錯sor9

已經mark低晒d迷華黨

Pubg wague prince utt都超出預期

asia summer tour 係咪cancel左

王子超出預期地廢?

UTT正路應該要穩啦

王子0貢獻
古仔踢到ag 咁

瞓咗冇睇，華狗係咪又default?
又chur死美斯，蘇九同pique唔自己申請停賽肯定華狗都會繼續出

UTT話晒上季同今季傷前都係正選喎

直頭負貢獻
有波都唔識入

傷前成日幫pk執屎 仲勁過lenglet

再講又俾人話jer住

尋日完場咁撚多人屌贏唔到

嗰班都唔能是睇波的

系
Default左達屎特根

可能賭撚來

Po head
割蓆了

我都買左巴fg 但見到pubg wague dem嘅表現 點屌得落 輸幾十幾百咪當睇波囉

The average age of FC Barcelona 's starting XI (24y 133d) vs Huesca is the youngest for a La Liga game this season.

咩係fg?
Fresh grad

應該係first goal呀

暪傷的確抵屌嘅

華狗讚pubg
希望可以快d上位

定係 fucking genius

好敢俾波

戇撚鳩又default
睇死華狗唔識吸取教訓

但腳下技術喺巴塞嚟講唔係堅突出，身形又差，我怕前景唔會太好

睇到達子連續企足兩場180分鐘都覺得攰

希望下季佢進步幅度大啦

傻閪

老實講琴晚和係唔好彩姐，柱都中埋
你話要我揀一個琴晚正選最失望一定係奇雲保定，其餘表現我都好滿意

Wague 進攻好過防守
一守就毛手毛腳

其實佢廢係預料之內

保定成場做緊咩

華dee唔好怯
之後比賽都要比d主力輪流抖
呢場和無人屌你嫁

係無人屌
不過唔default又贏唔到
所以至少要default三場

唔一定要default 今場係全輪換先咁
每場俾兩至三個主力換休應該冇問題

個人認為最需要輪換嘅so9美斯就唔會係輪休名單上

其實呢 換兩三個人喺佢成日有一周兩賽 十日三場嗰陣佢都有做不過喺你地眼中一樣係default換人

b隊冇前峰升上尼咩

弊在換來換去都係個幾件呢
小明 美斯 so9 主席 試過幾多場?

人地玩攻中/中中後上就俾華dee擺正前
不過佢都扑野扑到態沉，多謝前妻搞衰哂

而家咪換左囉
之前換左失左分，而家咪無空間咁點？
唔理喇，又繼續屌定之後肯定繼續default先

而家咪換左囉
之前換左如果失左分，而家無空間失分咁點換？
唔理喇，又繼續屌定之後肯定繼續default先

唔講美斯
嗰三個位擺明就係無人可換啦

all i want to do is find a way back into love~

btw lm

你怪Setien同尼高高華囉
佢哋用先

仲有de zerbi

由佢單機叫春得㗎啦

睇錯左單春叫雞

Sor呢個至真

冇屌過輸 屌唔夠輪換咋嘛
下體撚追到咩 失分咪失分
多幾分個獎盃係咪大隻啲?

如果一隊球隊淪落到冇人可以輪換
你覺得係邊個問題?

之前唔贏落而家又何來領先優勢？
你話可以僅贏一分拎西甲就僅贏一分 係咪先知？

肯定唔係日日屌default嘅球迷問題，冇得輸

係
對曼聯體力唔夠肯定係睇到連登話華dee default所以特登放軟手腳
迷華又贏

一定係華狗唔信任miranda唔信後生仔又亂咁借老野保定又唔夠班嘅問題啦咁

之前輸翻幾場依家都有領先優勢啦
你係咪先知 知道之後會唔夠失分空間?
我先知知道老鼠停賽出b team打榜尾添
幾場靠美斯fk pk先贏得一粒
我出美斯其他輪換都照贏啦

係 malcom唔值得信任 唔夠班
有人唔用咪冇人可換咯

咪當西甲係意假法甲咁
巴塞亂踢都贏
定係覺得西甲贏得多就唔重要得歐聯先係盃
西甲場場搵後備落場就得

Lm

而家咪出左Malcom 連踢左四場西甲添啦
又係唔信佢啦雪佢啦

歐聯更加唔係啦
你估真係勝利十一人一落場就贏?
打機都睇體力值啦 唔係咁搞笑啊嘛
上場打獌肯定唔係體力問題

唔知講咩好
你又要死話華狗冇人用
又要話佢有用malcom

中鋒位置無人用關malcom事 我夠唔知點應你啦

咁上場對獌狗係咪輸咗呀而家
唔通打馬會真係可以hea咗佢咩

又係你話美斯pk冇人換

下場丹唔該正選

自己睇返上面我講咩

一直講緊黃潛
輪換都可以抖幾個抖半場 係咪上場咁先叫輪換?

一隊一線球隊淪落到冇人輪換
一定唔關教練事啦
最衰都係班球迷
頭寒了
兩位gchi華dee巴打最識波
default萬歲

世界大戰抹黑宇宙了
can you feel

負作用保定中鋒 不如出malcom打中好過

賣笑

認同

幫對面解圍

好彩係租

衰啲講句 佢領紅出場/打少個反而仲好
琴日miss左幾個機會個啲傳個個完全可以自己去埋

工作假期你識條毛

牙帽

牙醉

牙帽呢期又比人笠左幾多頂

下次出Abel Ruiz仲好

Valverde: "Rotations? It has been a complicated situation but I understood that it was what I had to do."

"It was an uncomfortable game. We could have done something more in attack, but in general we are happy."

"It was a special match because we have a special week. Tuesday we have the return leg and I thought it was the day of making changes."

好似未留名

love fades (annie hall, 1977)

吊你牙

old seafood

ZAHA咁勁都唔轉會

Fresh grad呀

神秘力量

獨食

Juventus want Umtiti and are ready to pay 80 million euros for him. [Diario Sport]

又有得J

de ligt

再用60m入de ligt

垃圾猁又mma又插水

㩒住車黎屌

痢勁撚到

有無人睇緊利

突然發覺個場廿二個人 巴西人仲多過英國人

交屁痴撚線 快到
羅白頭mark佢應該兩秒食塵

利好撚黑

守vinicius嗰陣都係咁講
守里昂depay mendy嗰陣又係咁講

但今季我又未見過醉酒囝出曬事 反而杯麵奶過隻小蝗野

文尼高過隻新尼馬幾班啦

呢到有冇人係支持利記

文尼係幾撚強嘅

四十年夏世三粉絲

Roberto不嬲被針對根本就新一代青訓icon,非留不可

防守就碎油
進攻就杯麵

會然被針啫

mane勁到

屁馬>夏世三

屌你老母利狗

勁都冇用個人賤種過拉莫斯

猁嗰種餓狗搶屎好撚癲

我

利記要冠軍了

埃及美斯

沙拿

痴撚線

最驚真係打利

自己射完都唔知會入咁

又驚

而加先出斜恩 早啲出好過世三打假9隱哂形

對貝迪斯黃潛失四球邊個正選右閘先

最城全勝都係champ

根本車另一個中堅要負全責第一球霸晒位都可以比沙拿撞低傳到入中間

屌你西瓜出咗場幾耐 好攰咁

世三

世三差d

運都冇埋車今場凍過水

Jovic好似過蝗

鏝城邊有可能全勝
我猁win硬了

係
咁都比到位沙拿出波
勁弱智

單刀唔入=廢啦運咩氣

世三d走位真係幾勁

仲要兩球

正啊 兩隊聯賽要出勁奶力
歐聯踢都易d

都nutmeg 係中柱仲想點

斜恩慢到

真係好慢

過咗曼先講啦

想入 呢球如果係疤實屌到飛天

以為睇緊老人家踢波

佐真奴真係不知所謂

抬價 咪能踢疤啊

笑撚左斜恩望後面但已經傳撚左

真

佐狗 ,希狗 同沙狗份糧比晒夏薩特就差唔多

如果下季蝗螞真係買邊世三同文尼都幾癲下

一早出豬蛇用返而家個陣上半場都唔會俾人㩒住屌啦下話世三上半場零作用一變陣勁撚到

買齊*

利係猜得幾好幾順ge

世3係球會大賽就隱形 歐聯未見佢踢過代表作 驚春

搵世三打假9真係史上最蠢決定

sorry ball

買佐真奴都係

世三根本又係一條欺善怕惡嘅粉腸
單嫖獨賭佢咪可以一個扭兩三個但又無位交無位射
射術又唔係得 視野又唔係特別廣
講過好多次啦 金球獎排名頭五都未入過
廿八歲人 歐聯入十球都未有

同時入佢同文尼仲要撞位呀

打中間根本無位比佢爆 突破 佢傳波又唔係勁

訓算 垃圾西波

系
佢只係扭波屈機射術ok的頂級翼鋒
假9真係美斯呢啲癲佬先打到

佐真奴得罪你啲乜句句jer住

佐其實唔係講到咁差下話間唔中有d靚傳送架喎

要做世三嘅話 射波真係一啲都唔ok

左仔球盲探測器 同影帝一樣佢唔sick ball

打大賽果陣佢d豬隊友都幫唔到佢

我都唔覺佢差
不過防守企位同捉路爭影帝一班

25好明顯高佢半班

沙基利來禾疤吧

佐真奴都5000萬 咁Carvalho都5000萬啦

而家古仔咁廢 免費送返比猁人地都分分鐘唔要

留意到手足過份地反古

古天奴+錢換夏薩特

又吹奏

世界盃條撚樣好勁

咁都叫句句jer住
咁平時巴呢啲叫咩

至少爭兩班

要沙拿啦歐洲人會去皇馬

因為見大家對佢仲有d無謂既希望

美隊撞哂位喎

場場打d下游都希望古天奴刷返一兩場 不過場場都失望

仲要世三係蝗迷

Hazard d精華全部都係雞d廢隊 ,歐聯直頭隱形 ,有乜好吹奏

當然以上準則以球壇第三人做準則

又真係完全撞

咁多豬隊友咩
上季十六強唔見佢有咩表現
嗰場韋利安都強過佢

踢咁多季歐聯除左13-14嗰季四強都係十六郎收工
四強嗰季又唔見佢有咩威 成隊轟仔比沙皮狗撚就有
打咁多季轟仔一季廿球都未試過

算把啦，5年唔俾簽利狗

車個中堅廢到唔識講

屌 robertson致敬

件黑柴傷出 靠兩件廢物

無得再要利d人 好撚貴要比好多錢 之前買古ge條件

世三來計 尼馬雞屎 未來輪到麥巴比都唔到夏薩特

今年好大機會利攞啦
鏝仲要對熱同作客獌

尼馬隱晒形啦

英超嘅話講真唔覺得呢兩隊係鏝城手腳

傷左梗係隱形
你吹奏返威廉卡華奴啦

尼馬 普巴 包皮
後面兩個已經有世界盃

出馬琴好過出佢
所以最好賣到古套現返d $

咁我又覺得而家夏薩特係好過包皮
唔計年齡潛力個d的話

佐真奴喺意甲呢d慢弱聯賽先生存到

法甲王者 你地慢慢吹奏

對熱先輸一場唔知哥狗想點

正常係嘅
但和波就已經會送個冠軍比人
主場熱贏到 作客和到唔出奇 但要爭前四
反而作客獌有信心啲

法甲王者

職業生涯黃金期同所有教練鬥氣

同樣都同摩龜不和,但普巴係進攻方面依然做得好好,Hazard就柒足全季

身型成個道友咁

文尼一推就過佢

雞屎都唔到普巴啦

古天奴呢d打邊唔夠快打中唔夠硬嘅攻中好難生存

好多人都係比文尼一推就過嘅咁

文尼係唔係冇體力條?

而家個幾件所謂世3 本身撚夠尼馬爭咩 歐聯有表現 西甲對馬體皇馬又有
無論射術過人 同埋之後兩季學埋點make decision 知幾時傳幾時過
係佢on99放棄曬

老啦基沙文 當fit時期被牙朗美斯食住
普巴包皮去皇巴是但一隊 贏埋西甲歐聯 仲唔係世一

黑人做開咕喱

邊個係雞屎

黑人信唔過

無腦 咁就一世

尼馬>上季Griez>>>>Varane>Mbappe>Rakitic>Modric

本身臨走之前係差一線就金球級
依家浪費咗兩季

吹到條友幾勁都好 牙朗34歲都仲識去踢意甲 屌你尼馬25歲踢法甲

又要我講多次雞屎文細過夏薩特

同埋日日話佢回塘嘅依據係咩
究竟要有幾退步先可以射得出尋日球罰波 又直線一劏比莫拉達單刀 仲有花式控球

唔只兩季 入左psg唔會出得返出殷

$$$$$$

佢走 對巴都幾大影響

咁其實就係佢覺得自己挨唔到美斯回塘嘅一日先走人啫

佢走個下我都唔明 為名為超越美斯 無可能係去法甲
係去一定係英超 唯有踢英超你曝光率先會同係疤有得比
你去得法甲呢d垃圾你唔超級carry拎歐聯根本無人會理你

佢覺得自己有機會超越美斯已經on99啦

咁佢嗰季carry到psg拎歐聯嘅話係即上神檯嘅
只怪一切都ff得太過理所當然

哥狗歐聯作客不嬲廢

咪話唔大
華狗開季無尼馬 焦急盃比蝗打爆
全世界睇衰巴塞啦
調整得幾快 照樣double 係衰場歐聯就史上最廢領隊

咁我覺得佢幾勁好明顯有技術又有腦
又有世界盃加持
可惜巔峰時期留係馬體會
普巴包皮就夠好彩 三四年後美斯牙朗再勁都跌啦 佢地就啱啱當打年紀

有咁易係巴塞就唔止一個啦

呢句真

尼馬喺巴黎嘅地位永遠都係低過麥巴比

法國人

再勁嘅球員都敵唔過歲月
本身就係鬥長命等接班
正常來計 美斯應該會dup 尼馬到頂就有機會取代佢
但尼馬計落都係唔對路 美斯唔正常
走頭都可以理解
法甲做山寨王係為錢又好乜都好
去英超 有幾多隊買得起佢啫
鏝城哥狗又唔會咁樣掉兩億
兩億佢好好洗架啦 買到三四個人
去做獌狗多數仲衰過踢巴黎

普巴93年 而家已經應該要當打

唔睇巴黎波先會講得出呢句

成長路唔同,Griez青少年時期連佢自己老豆都叫佢收皮放棄踢波,之後皇蘇收佢,但對比普巴包皮 ,佢都算遲上一隊,之後先去馬體會揚名
果2個一出道就踢國內大球會,邊有得比

agger

普巴其實3 4年後就30歲
正常已經開始跌
包皮就真係當打 但我覺得佢唔會係世1 會有新人彈出黎
呢條友根本就嚴重overrated

印象派

尼馬 Key player 點會低過麥巴比

訓左冇睇,包皮帶領psg大數左曼聯幾多球 ,捧左今季法聯盃未?

30歲都仲係職業球員巔峰期ge,由其普巴不是靠速度

唔叫雞既話 唔會趺得去邊既

中場30歲應該最黃金wo
唔講巴塞果d
世一摩，史奈達，英格蘭雙特etc....
有名果d30歲仲係好勁

Grizi 又唔算太遲成名
都係十八歲已經皇蘇正選踢西乙升班
廿歲打後都漸漸多人留意 入選埋國家隊 皇蘇嗰幾年又前列

只係普巴包皮都係金童 十八九歲已經比人當球星

歐聯入兩次決賽都把握唔住 有幾可惜
有次仲射失12碼 馬體會無對佢唔住啦

咪話對比普巴包皮佢係遲成名囉
而家d新星全部18,19歲就踢歐聯撻朵,Griez相對地真係算好遲了

而且國家隊入左冇耐就禁左一年賽了

包皮19歲已經攬緊世盃訓教
美斯一世既遺憾

第一次冇佢的

世界盃不嬲睇成隊

06意大利,10西班牙,14德,18法
全部都係成隊都勁

記錯歐國
屌主場輸比隊無c朗ge葡萄牙 羞家到

摩大師過左三十好似仲勁添
林伯職業生涯最多入波嗰季都32歲
35歲都仲keep住做到10+入波 50+出場

謝拉特三十歲後好似無乜代表作
我印象就跣腳同埋一出場食紅牌

史奈達就真係唔算
84年架呢條友
成世最威咪得09-10一季
之前之後都追唔到嗰個水平
29歲就去土耳其搵食

十一個85+能力值,點都勁過一個95搭住一堆60-70

呢樣從來都唔否認
如果要將佢球員生涯精華拍成片
咁應該會長過魔戒三部曲

屌佢個屆亞古路咁撚生性就後備 出撚埋曬d咩美沙

踢中場30歲先巔峰,技術配上穩重經驗,唔數大球會,皇蘇沙比派亞度都穩佔西甲正選好多年

而家足球咁科學化 好多球員巔峰期都延長哂

國家隊嗰次走佬去巴黎玩
賓耶達都有份我記得
但其實嗰次都係u21唔係大國腳來

雞屎對比好多球員真係唔算遲成名了
只係普巴呢啲太早咁解

廿歲打後先debut 廿幾歲先有人賞識大有人在

所以Bale呢d跑狗只會越踢越柒,期待包皮大傷

雖然佢都講速度優勢搵食
但呢條仆街踢波啲思路真係唔似一條廿歲𡃁仔

巴打對唔住上次喺公海串你

佢係屬於正常發展,但而家真係太多新星20歲未夠就幾隊big club想搶,將新星個年齡基準降到20歲以下先叫新

我唔否定佢係好勁,但用佢黎同美斯C朗比較,真係侮辱緊兩位球皇。
都唔講佢上面仲有尼馬,Griez,Hazard,Varane呢d球星,同輩中馬琴,美國仔,Sancho潛力未必差過佢

有無人睇緊柒潛打Girona

包皮只係喺後生仔度跑出左
距離金球獎都仲有距離

佢一定仲係keep到個陣個實力啦
但肯定無再進步過
巴黎皇帝 想踢就踢 唔想踢就唔踢

黑人 唔講啦

唔踢波打csgo 真開心

佢on9啦
係最top既球會
走去其他低一班既
玩鳩自己咩 走左咪一樣比人食住
係咪都要等都要捱 留係度捱咪得
又有野學又有獎拎

呢d on9波真係你先睇

no offense

有睇
黃潛同柒達應該安全

我唔想執行李 咪睇多陣波先
陣間落去買多個老麥添呀

上面位手足吹奏完雞屎未
唔係話佢廢，但個個當家球星都有樣最突出嘅長處

包皮：速度
屁馬：扭波
世三：過人
美斯：扭波、過人、分波playmaking
牙朗：finishing、tap in

雞屎：？？？

條友周身刀，無張利
擺起下體呢啲陣容唔突出嘅球隊入面做主力好正常
但係成堆星嘅法國隊入面，佢真係顯得唔突出

就算世三、屁馬係成堆星嘅國家隊，都係皇牌主力
但呢條友從來都比唔到果種感覺人

包皮起法國隊更加似皇牌

見位手足吹得咁落力咁真係頂唔撚順

G7 好須要基奧特幫佢開路

雞屎:全能到仆街

雞屎垃圾
金球第三兩次呃返來
應該要還返比世三 包皮
得未？

你班友屌得佢咁盡
下季如果真係嚟唔好俾我見到你地調轉槍頭吹奏佢

Guedes又入波季尾上返曬力

笑左
巴黎真係求鳩其
又打少一個又豬波

獌9成送3分俾鏝，佢地寧願無前四都唔想利冠軍

知唔知世盃決賽mvp係邊個

仲要俾人炒5粒 咩料

-.-

插水條包皮就叻

笑死

身體力行證明法甲都好有競爭力

btw 講國家隊其實古天樂唔差可能係屁馬吸引哂注意力都唔定

Valverde is thinking of lining up Dembélé with Messi and Luis Suárez to finish the Champions League quarterfinals as soon as possible #BarçaMUFC #fcblive

丹

好過出古妹下妹下

打獌正選出Arthur定Arturo好

Arthur正評
Arturo負評

AG

古都快放唔到
而家主場手揸作客一球睇定黎食
梗係用丹啦

上面係唔係有個印象派話包皮重要過尼馬？
5:1啵大佬

根本唔識睇波嘅人先會話尼馬廢 論成就/整體能力根本佢先係世三 夏生真係可以番屋企先

論整體實力尼馬有世二添

吹大咗，暫時冇人超越到美朗其中一個

Drake最重要

上條：

尼馬都世二

影子生性少少就算去巴黎都可以有世三料
但去到仲pea過以前

環境令到佢自甘墮落
雖然佢轉型做核心角色，但法甲競爭性太低佢進步唔到

條路自己揀，仆街唔好喊，又無人迫佢走嘅

一係印象派球迷 一係就世界盃球迷

15年嗰陣 真係世三

根本安蛇教佢嗰3年都唔差
當然又未去到球霸依家咁可以場場單天保至尊
但以當時能力去第2隊一定即時做核心

直頭痴線
msn三個人入波最少既屁馬一季都有19助攻20入波
諗下0個時南美三叉戟既恐怖

best trio in the world

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

第一二季尼馬做拉邊突破為多 都有呢d數字個下癲

最正係三條友無爭波唔獨食
邊個入波都笑哂口慶祝
反觀蝗

最重要係3個一齊d能力值好似有加乘咁

巴爾入波，阿朗牌面即刻黑過包公

後防4個防3叉戟快攻都死
是但兩個後防一夾msn其中一位=另外兩位單對單

身為一個489，無可能話唔掛住MSN

就算屁馬走左
msn間唔中都會聚下吹下水fd過打band
莫講話bbc一拆完，bb即割席
平時我地last day派完散水餅都少揾舊同事啦

msn真係接近場外場內100% chemistry, 係屁馬老豆衰貪錢

勁還勁 尼馬係賤就係賤 告鳩巴塞 佢走左巴塞直接比人劏水魚咁劏
我祝尼馬係法甲渡過餘生

有無ching買重阿積士

原來對獌果球作客 巴猜足50腳未斷過再入 正宗馬騮搶球

@碎

牙朗登基係100%的波
估唔到會有人同錢作對

50腳好少姐

牙朗又轟入3粒 真係好老土

劇本黎

都唔知點解香港仲有窮人

lille 隻pepe好撚勁

我覺得15-16嗰年勁啲，光頭尼馬先係真世三

咪又係靠我
own

咪又係靠我

咪又係靠我own

岩岩巴黎先用實際行動黎話俾大家知
法甲其實好難打

算啦 呢度主流係佢廢
包皮係皇牌
基本上同麥巴比地位高過尼馬一樣9up

事實上就係雞屎文配得起以上吹奏
淨係呢個時代兩次金球第三已經得尼馬同佢做到
唔叫世三叫咩

唔好傻啦 你點反c朗肯定係呢個時代第二
10幾年保持最高水準 拎獎高效 真係得兩個做到

尼馬係巴塞係季季都見到進步
頭兩季係射術 過人
之後兩季係傳 節奏控制同帶隊
結合佢有關美斯個訪問 就知美斯真係乜都教佢就佢
佢而家去到個邊就知美斯幾好喇 眼濕濕話唔知點面對佢

無錯，頭頂腳踢都高finishing
遠程重炮仲扭到一兩下
絕代只可以雙嬌，擺唔落第三個人

周身刀冇張利
得17幾高,速度慢,又唔係肌肉型,但點解皇蘇年代開始已經入得多波?
佢本身個人技術,球商意識都係當代最top(唔計美C),法國真核,普巴包皮都要睇佢走位
團隊意識高到施蒙尼都屌鳩過佢叫佢咪撚傳波,應該自己爭取入球

個陣MSN真係勁撚到仆街

根本係超全能進攻手 一個人打曬中前場
呢個打法世界上最尾係美斯 之後就到佢同屁

雞屎呢個高度但頭鎚都唔廢 d搶點拎個位好靚

唔想佢黎 唔鍾意佢 覺得唔夾巴塞係一回事
話佢唔勁/廢/冇作用 個d真係過份

我都唔想佢黎 佢同美斯撞曬位 唔後生 我地又冇dc g佬開路
但佢 係好撚勁

其實夏天正前鋒轉會除左jovic仲有邊個係巴既心水

28歲咋,冇大傷患佢起碼去到33,34先會跌

Maxi Gomez
平啲 支點作用強
但單嫖獨賭能力無jovic咁好

燒味足球

咁佢又唔只燒味嘅 腳下功夫其實夠用

咁我寧願用古換dybala

買個大賽隱形既不了
寧願幫阿根廷練兵

因住俾狗咬,好撚多fans架,但問下有乜代表作又up唔出

點可能大巴拿 真係9up
係阿根廷已經話撞曬位 黎巴塞繼續撞?
仲要條友真係純技術型 可能仲跑得慢過古仔

靚仔過古

電話佬留番爆炸頭之後柒左好多

咁不如換個中鋒 本身我地叫有三隻翼 加埋兩個中鋒 五條友輪三個位好夠了

大賽隱形dybala大賽直頭無得出場啦

你

就算係個兩個超新星 都好似冇齊而個條件
阿古路算唔算

孫興民其實算

Barça, PSG, Real Madrid, Juventus, and Manchester United are all interested in Benfica forward João Félix (19).

Despite Benfica's willingness to include a €180M buyout fee, Felix could leave his club for €60M-70M.

[Calciomercato.it]

戴頂帽就全世界癲撚左

羅白都係隊草

伊度奧

dybala messi 撞位

出古無用，組織多少突破，變成同rakitic arthur 重疊
最好係messi讓右路畀dembele，再用vidal踢左中場
如果messi唔讓，寧願踢442出alena都唔好用古

dybala 打得正前，攻中同右路，起碼比古多一個位置
又後生過電話佬，同埋美斯都就31啦
搵個繼任人仲好，試問美斯退落黎仲有邊個carry 到
起碼c7 未黎之前dybala 都入過巴塞兩粒，實力有証明過

如果一場入巴塞兩粒叫證明到實力，咁之後沉咗咁耐係咪證明佢見晒底？
老實講，我怕佢仲唔夾過古天奴 接美斯班更加係FF

係巴塞咁撚煩 放到中鋒戰術地位咁重 廢少少/踢法唔夾少少都唔得

太靚仔

態沉可以係個人問題都可以係唔適合打法
古一走，反而解放左沙拿，咁唔通沙拿勁就100% 上身？ 唔可以係因人腳變動而令某球員變勁/變差

dybala上季未有c7 ,意甲22球5助攻，今年得5球4助攻仲失埋正選。 今年c7 黎左意甲就19球8助攻

上年蛆意甲入86球，今年就季尾得65, dybala出都無出點入波，會唔會係將入球能力由一位shift左去另一位，而唔似msn咁大家齊齊有波入呢咁

其實Icardi幾好 不過佢份人

伊卡迪先唔好一場掂波唔夠廿腳嗰啲前鋒真係唔會啱踢巴塞

dybala又唔夾美斯 又唔夾c朗

巴神

阿古路邊有身位

icardi自己衰食隊友老婆
個老婆又on鳩做icardi經理人幫國米同icardi關係火上加油

除左色字頭上一把刀我已經揾唔到咩形容詞

係囉，咁唔通英超d球員係紙扎？

接美斯班根本就係on9諗法

美斯退落黎根本就無可能搵返個咁勁既延續契弟波踢法 無左沙維小白 so9回塘 尼馬25 美斯仲頂得住單天保至尊
我敢講任何人諗住接美斯都會頂唔順收皮

亞洲最強球員
仲有神經刀拿卡

防中 前峰係現時最急需 美斯呢類全能playmaker可遇不可求 到時睇下尼馬有冇機會回巢
畢竟呢6個30歲up正選 過多幾年都好大機會退落嚟 係美斯難講啲 巴塞都係時候要準備改朝換代

泥馬psg份約長能到呢

同唔同意古換屁馬

利申 同意

係架
但當年曼c7一走 都叫頂到11-12年
因為曼仲keep到費sir戰術，班人仲算聽話
巴衰極仲有tiki taka

係，可能無人夠膽著佢件10號波衫
但點都要個皇牌壓場架，如果美斯一走先臨尾臨忙揾人頂，倒不如好似當年癲佬咁帶住美斯支持佢，起碼攞經驗同老將俾信心佢好過

巴當年都要時間重建啦，你講哂d既定事實都唔會改變到so9 美斯一走又要重建既事實，倒不如早d揾定後生仔接棒，繼承而家既打法幾多成就得幾多

c朗已經好撚好夾 無入波都可以搵佢刷助攻

你同意有乜用 psg想要既話直接比錢買就得

淨係份糧應該等於養多個美斯
同類位置仲有丹，好難番

我想講既係踢法唔洗先入為主一定要搵個似美斯似so9既人接班 真係踢返tiki taka反而會更好

無左沙維就無人人接佢傳控打法
無左美斯都肯定無人接到佢契弟波踢法
諗定之後點踢好過追"接班人"

落底斬比c朗 又一個助攻

係，就係大大腳斬入去禁區俾佢頂
蛆有兩隻翼輸出幾時到dybala
仲未計c7 turnover rate低撚到
要餵幾多波先可以轉化為入球

有好多沙維小白轉世都收晒皮

c朗勁就勁係依到 每隊波地面攻唔入嗰陣肯定會鳩斬返幾十分鐘先

沙維幾時先退休返黎教b隊

又去番青訓問題
而家又外求荷蘭幫
tiki taka最緊要既防中得影帝
影帝又老，點揾人玩tiki taka既轉守為攻呀

蛆仲有文素基治，一玩燒味我都唔出dybala啦

蛆家陣真係炸能死人仲有隻力架幾勁

dejong+ van de beek +arthur=影帝小白沙維轉世

睇番佢d ff片佢都幾谷上黎踢
希望適應到，但巴例牌一定會買粒星做皇牌

羅馬里奥，李三腳，老馬同大細哨，美斯後一定會整粒星，但真係唔知邊個會入塞

大雄：AG回歸

所以dybala先有機會買到
電話佬係下體絕對主力同西甲競爭者
下體絕對唔會咁易放人

Allin Dembele

不如digne啦咁

如果有得買曼城球員既話 b華應該係巴塞首選

依樣真 屌你老尾無後備左閘

未死點轉世？

買一個人去接美斯班根本無可能
情況同賤種一撚樣
之後重建一定要以成隊嚟諗，始終依家無一個後生係帶得起成隊波。

你都識講周街
你係下體會唔會賣俾西甲對手
定係俾英超意甲球會

除非佢放棄踢歐聯搶西甲啦
好難無啦啦放當家球星出嚟

賤種係on鳩
容許Bale操大隻搞到易傷
佢傷少陣對球會貢獻仲大啦

咁都係0個句，周街都出得
唔一定情傾巴

美斯=老馬轉世

van de beek

認真who
聽都未聽過

當年有幾多巴狗 FF 尼馬接棒 真係失望到極點

歐霸之鬼

美斯個仔有無踢波？

食玩訓溝囡就有

雖然小妹好掛住佢
但不得不承認佢係一名傻閪

打電莖算柒數吧

淨係遺傳到老豆食薯片飲可樂打fifa

細哨個仔

希望美斯個仔同c朗個仔交換黎養

親人做經紀人都係

鳩up下姐

messi
經理人都係聽客人話 個人意願先係第一

喺卡塔爾踢下亞冠入多幾球先啦

好想pubg上到位
佢應該係繼大佬之後最似樣既青訓

依細個話唔鍾意 家大咗好似有踢

同埋聽講美斯輸波佢大仔會訓導佢 問佢點解會輸 逼佢面對 因爲美斯唔鍾意提起輸嘅比賽

小明個pose

正

同法比仔個細女

Valverde: "We are aware of the potential of Manchester United, and we have to close the spaces so that they don't have options. If they have space, they are a very strong team"

好撚驚華dee保守戰術

淨係驚開埋D on9短角比人打反擊

大戰咪撚玩啦華佬

咪撚咁433用返丹 已經好夠

佢話唔用Arthur
即係出roberto踢中場喎
照樣433 丹蘇美斯

出vidal同班獌狗抗衡先掂

why me

留低操啦 跟美斯busi學野>>去ajax正選

pubg唔借出去真係無未來

夠活力推進

幫D老野擋刀

無比賽踢好難有進步

上場打獌換人之後用過，係唔錯呀

對上三年我地條中場咁廢，今年會唔同

有丹有羅白就應該442
佢有時下半場都咁玩

咪就係下半場想打守勢波個時先咁出囉
今場起碼入多球先咁踢啦下嘛

佢打得好 上黎有表現 咪有得踢 咪會進步
係呢到assume青訓上黎一定唔夠料先

大戰反而對roberto有信心

dejong arthur 仲有D老坑係到

真,佢超鎮定,次次都交到貨
巴黎果下就大家都記得喇, 美斯除衫嬴打比又係佢推進

433 最穩打穩紮,根本唔驚對攻

補充返:有細nigga先唔驚

依家太多力加你指邊一個？

聽晚結果
巴出局
祖出線，阿朗繼續鬆舊屎慶祝

係咁老土架啦

想知邊位手足咁有才華

火車站唔比狗入wor

Bartomeu (on Dembélé) - ‘We are happy with him. He is already better than Neymar’.

Jasper Cillessen has not received any interesting offers, nor does he want to leave Barça.
唔知開心好定唔開心好
想佢出去闖 但留低又對巴塞好

等緊你同我一齊吹奏

屌上年對羅馬個場咪就係佢地兩個一齊出
結果右邊比人迫撚到傻
華dee咁撚快唔記得?

即時開隻fifa 19 database 黎睇
harry kane英撚唔講了 利雲死259抵佢無歐聯又唔洗講了
卡雲尼 阿古路 基士文 奧巴美羊 依堆垃圾吹大左唔講了
再拉落D一個完美無瑕既黑柴 巴洛迪尼
已經諗唔到有咩理由唔買佢了

A米有一年係幾勁 罰球都入幾粒
不過90PAC真係吹到笑死人

442大巴

希望聽日係主場打返啲威勢

2&B依件垃圾獨食到

賤種

咪能燈

有無咁廢

電加唔廢 巴作客都輸啦

Barça!, Barça !, Baaaarça !!!!

頂，賓洲馬入波就黎多過阿蘇

bale傷多過踢
d隊友俾波都俾慣賓州啦

山神啲fans來 你見佢著件波衫就知

山神咁能頹

今晚就入3粒！

魯營剷草慶祝

不過佢地點都有前四

咪前4前飽佢
準備4大皆空，心頭好hazard又難走

想佢地提升霸氣盃水平

現時西甲前六球隊(巴塞，馬體會，皇馬，西維爾，基達菲，華倫)，均不能在本季作客 布達基球場擊敗 雷加利斯。

Sergi Roberto: "My mother has ALS. It is a difficult situation that changes your vision of life. Until you touch it up close you do not know it. It is a degenerative disease and, fortunately, it is stable. The most important thing is the health of the people close to you."

"At home my parents always told me that the most important thing was to study, I started Business Administration, but football became serious and now I have the study parked."

"I'll see if I resume the study when I leave football. Good student? Yes. There were better than me, but I was not a bad one, I arrived at Barça at the age of 14, but at La Masia I entered at the age 16 because my parents wanted me to finish secondary education in Reus."

"At 18 I already shared a flat with Marc Muniesa, Sergi Gómez and then Mauro Icardi arrived, with an iguana... The cook was Sergi Gómez."

"The hardest part at La Masia? Seeing friends who do not remain at the club and you have that in your head to not lose perspective. I made very good friendships and many came to my wedding in Israel last year."

"There is nothing negative about playing at Barça, nor popularity because I live a normal life and people are respectful when they get close. Of course, I'm not Leo, who can not leave the house..."

"The 6-1 against PSG was my best moment at Barça, I'm not scoring many goals and I repeated it many times because I did not believe it, too bad we did not get the Champions League. Let's see if this year we will win it."

"Madrid asked for me when I was at Nàstic when I was a child, but Barça spoke with my father after a few days and we decided to go there. My parents were also excited, although my father was from Madrid. Going to Barcelona was a dream come true." [tv3]

車仔而家禁兩個轉會窗買賣同借
唔係唔賣得但難度好高
油王又無心打理車仔想賣盤，變數應該超大

6868原來讀BBA

Drake近排變左足球界燈神
同佢合照過既球星全部近排都輸撚哂

好似連燈5場

但佢真係幾勁既 幾聰明 左右腳都掂 賓菲加進攻靠佢發板 球風似辛迪卡叔拿

唔岩巴
有美已經唔需要人發板，要既一個finisher

發夢巴鏝ajax出局 同巴有關連ge
好似舊年咁

又要出動—
“捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦”

四年前，牙蘇通電欺兩次渠入兩粒，之後嘅都係歷史

事實

人地羅馬都叫佢地啲球員唔好同佢影相

Roma PR 真係好過癮

【西甲過人榜美斯排名第二】

根據《馬卡報》的統計，西甲今季的過人王不是美斯，而是切爾達球員保法爾。

在2018/19賽季，保法爾成功過人131次，高居第一，美斯成功過人117次，排名第二。埃瓦爾球員奧雷利亞納，成功過人75次，位居第三。

雖然保法爾是過人成功次數最多的球員，但是他僅僅取得2球，分別對陣赫羅納、西維爾。自從聯賽第八輪對陣西維爾取得入球之後，保法爾再無收穫。

馬明

@帽b

唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？

買拉舒福特我不如買渣古啦
起碼都係中鋒…

拉舒福特得返一年約
如果30m有得考慮

不了

不了x2
技術未夠細膩

還是雞屎文好

我都係鍾情dybala
知會負皮但都想dybala可以重生

其實firmino 應該最岩巴
反搶型前鋒

電話佬還好 大巴拿真不了

利記已經set哂條款唔會再俾巴禁住搶
明哥可以不了

馬明=牙帽
安仔=台狗

馬明=阿朗

米屈
馬明連世二都未拎過

大家都是綠帽仔，不用分那麼細

點解啲人淨係話馬明慘
無乜人話sammi慘

馬明真係好撚慘

sammi起碼會講係神既考驗
馬明只可以"唔撚係啩"

成個熱門頭一半嘅po都係講呢單野
帽b應該欣慰咁多人明白佢心情

搭程飛機就咁多新聞追唔切

買左開大 今晚唔睇了

爽啦 就睇波

啲民居會掛加泰旗同黃絲帶

[url]

2nd leg名單已出

留番同今年既蝗講

你條link貼錯左都開到

同埋內文想點
There’s some very good news here:... the only ones who can’t play due to injury are the usual: Rafinha (knee) and Thomas Vermaelen (Vermaelen).

人地無增加文員人手咪good news

上帝早已預備

華美子幾時又傷？

Sammi真心慘馬明應該會搵到第二個
但sammi同呢件老鼠糾纏咁耐以為可以收成正果

華美子幾時無傷過
靜係有印象上年打狗

個問題係華美倫受傷部位係 Vermaelen

華美子黎咗四年係咪傷足四年

打工仔夢想

咁講真又唔係真係做文員
成日受傷又要復康又無波踢其實唔會爽得去邊

當然你諗佢份糧就梗係爽過九成九人

[推到完場] 巴塞隆拿 對 曼聯

jack to 2 kai

係咪所有葡國球會都會特登標埋馬交

Bartomeu: "Messi has spent his life here, and he's spent more time here than in Argentina. His life will be linked to Barça, like Pélé's is with Santos. We could put a €1 release clause on Messi and he wouldn't leave. I can't continue beyond 2021, but he will."

"de Ligt? We have a good relationship with Ajax, and I don't know what decisions de Ligt will make. It seems that he'll be for sale. When we talk with the technical secretariat we'll see whether we'll pursue him or not."

"Griezmann? In the end, it's the football players that have the final word, but his name is not on the table currently."

"Umtiti leaving? He has a contract with Barça. There's no "Umtiti case."

"Coutinho is a great player, and is improving for every game he plays. We consider him a world class player, and he'll stay with Barça, without a doubt."

”Riqui Puig? I'm looking forward to seeing him as a first team player, he's one of La Masia's most important players."

"Rakitic is an indispensable player for Valverde, and, more importantly, so for the club & the fans."

"There will be departures, there always are, but internally, we won't talk about players leaving, before we reach May."

羅馬瞞傷人工黨暫時冇得J住

今晚美斯會唔會又入唔到
如果係就連續六年 個紀錄都好尷尬

亂講野，掌咀！

J親佢入球紀錄就唔會入波
真係次次都係咁

Barça and Inter Milan are in talks for an exchange agreement between Ivan Rakitić and Lautaro Martinez. The Italian club is willing to pay an extra € 35-40m to secure the Croatian. [rac1]

無啦啦傳呢件

無睇波先會理呢d野
1415個年對曼城撚狗撚到哥帥係看台睇波出水 無入波wfc 晉級就得

記錯16強黎 咁講8強真係無乜表現

真。燈神重冇邊個敢同佢影相

後年先可以買利記啲人

呢個有未來

特登搵過
佢著過12-13疤衫同埋影子仲踢緊時同佢影過相

今晚美斯BB入多過一粒即買巴塞波衫+印字
美斯BB八強好耐未入過波

買施蒙尼返黎射爆施蒙尼

馬天尼斯勁野黎
但唔知夾唔夾到

最後一件波衫已經係6-1果場印咗尼馬 希望今年生性 拎返個歐聯番嚟

今晚見

唔睇一定係假巴

100%嬴硬的波我是唔會睇的

睇唔到

貝迪斯 正式從 巴黎聖日耳門 買斷 路些素 Lo Celso，雙方簽約至2023年，據報買斷金額約2,500萬歐元。

抵到爛

但係人地唔會賣比我地

小白轉世

我地齊腳啦

我到了

屌 好想去 總要係8強

出古都唔出丹

幾錢

下半場先出應該

位置如何

我個位

望下你隔離

角球旗

好葡萄

今日有無紙仔舉

有支旗仔

屌 黎緊真係要去魯營睇巴

同問 來緊8月去睇開季

想買歐聯決賽
但見到4皮 1張飛就放棄了

牙鹿實出嗮水

仲有無手足反華

射到成地都係

獌狗狗竇post名

睇到射精未

美斯好勤力 一失波就返後幫手回防

炒多幾粒啦 班獌狗開波前仲以為有得踢 都戇鳩鳩

本身正價千幾炸屌

呢隊ajax好撚勁
我地都未必夠打

八強不失一球入四強
唔反華兩日了

今年個金球到美隊拎未？

Long time no see 4強

ajax 巴塞晉級
好撚開心 兩邊都嬴哂

4強對利記

de ligt依家要幾錢
De jong又踢一隊落去

四年後終於入4強

可惜告魯夫睇唔到

對利真心驚 但蛆出局就爽到爆

祖記應該出局了
估唔到巴塞對利記已經係冠軍前哨戰……
大前提利記唔好柒唔聽日……

俾祖追和2:2都出局

醉右又成功

終於入到四強

De ligt頂完呢球會唔會又貴多一千萬

疤狗晉級 牙朗出局
Today is a good day

買到de ligt未

聽日波圖cup利記ok?

我朗

玩咩 差太遠

依個難左d

醉右又然

對利唔出快馬死L硬

welcom de ligt

不過利同鏝打聯賽要出盡奶力 呢樣正

如果唔係利英超+歐聯的話就應該美斯了

de ligt打包

留意返

ajax班後生仔隻feel真係好似幾年前既摩洛哥

不過四強料啦 唔睇好入決

我朗好波

加油加油 最好熱狗贏埋最城

唔係佢 係vvd

牙鹿j到虛脫未

對熱狗最少都55波啦

一定要買到De ligt

49000廢撚到

真係皇馬de jong 祖記de ligt
買!

巴而家唯一對手應該係利
我覺得淘汰賽利記勁過曼城好多

如果頭十分鐘咁嘅表現對痢就死

文尼啦應該
下半季真係好撚fit啊佢

如果哥狗柒左
變熱狗打阿積士
阿積士真係有機會

Lionel Messi: “We looked spectacular, we showed what we are about. In the first 5 minutes we were nervous, but we played great football. My first goal came strong, and the second one was lucky. We took a little step further towards our goal.”

4強幾號踢？

利有聯賽壓力
chur死班球員啦

Messi: "Treble? No, no, little by little, we should not relax. Now we have to think about finishing La Liga and then we will face the semi-finals of the Champions League."

Messi: “We are happy for the win and how we did play. There is no doubt that we can not start a match like that in the Champions League. We have the experience of Rome now. In 5 or 10 minutes you can get knocked out. With Liverpool or Porto, it won’t be easy.”

根本唔係呢個料

牙朗去左蛆其實無改變到乜
意甲冠軍本身就十拿九穩
有佢意盃仲出埋局添
不過要多謝佢幫手踢走下體會
我之前都講過下體同蛆，我寧願蛆晉
下體果種防守好克制巴塞
如果今場係下體對ajax我估出局嘅係ajax

唯一缺點就係 佢係力架

開心埋幾日好了，下場對利

好撚驚啊

De ligt依加幾錢？

講真買到佢既話，utt有價都可以放

講真寧願對利定對鏝

Agent接電話接到手軟

重申。
輪換美斯係幾撚重要
華維迪你想有人保你都要識做㗎

依加真係希望熱狗Ko鏝

華維迪: 哦

唯一優勢係利仲要爭英超

頭10分鐘

我都想

入完呢球即刻加左2千萬

後防再成日發夢真係死得

華dee心諗default陣又贏

幾肯定最聯仲廢撚過西甲中遊
得上半場係有上力

對利
布斯拉傑迪一定被迫死

我同你一鳩樣都淆緊利狗迫搶
預想到對利後場影帝玩高章俾人迫甩之後失波

聽日要做波圖球迷

波圖cup到利我切柒

擔心咁多把撚咩
盡力咪算
唔夠打學咩人拎歐聯

ching隱性利迷

今場球證好撚有問題

睇完今場
世一龍應該係達屎啦

影帝有球係禁區被兩條友圍住都係度搓波然後失撚埋

禁區邊

上半場把握力好小小42秒就入咗我地波了

對利點算好

古打英超隊好fit 來緊痢同鏝

瘋狂迫搶搶到喊

btw 三球都係遠射靠個人能力
中場d創造力好似麻麻 睇阿積士仲順

上半場頭10分鐘係今季最差既10分鐘之一

有英超煩住
未洗驚住

因為個個等美斯發板啫

d傻鳩不勞而獲鳩跑波
入到先奇
就算入到
都無可能輸比呢隊垃圾
今次真心說話

換到牙朗出局
抵到爛喇

初頭嚇撚死

前場3個 一個負責做波
兩個唔識走位 點踢
丹會好好多 咬今日係好唔掂 佢彈親d波個攻勢即刻斷

睇番點解美斯過人咁撚輕鬆

第一球一樣就過左Fred

人地有意甲呀?垃圾小花有無呀??

d英撚踢慣垃圾撚識mark美斯咩
連世三都過到何況美斯

睇番Ajax 第一球其實幾好運

屌訓唔著，但一陣要返工

Ajax個6號今場都好勁

好正

5月1

打柒潛都無咁輕鬆

講真唔係美斯入到球，今場可能上半場都係55波

睇佢款似岩打英超多d

唔係粉紅色咩

你以為而家疤迷自信係邊到黎
exclude左美斯我踢西甲都無信心啦邊有咁計

開頭睇到o左，幾分鐘內兩三次空晒

樣完過埋美斯已經諗緊下一步對手先好似意識到俾人過左咁

睇咁耐真係冇乜邊個做到

哇好正有得咁近距離j美斯

雖然so9今場真差, 不過第一球真係靠佢衝前一野拉開左人地條防線

美斯個種掂波頻率加轉向真係無人做到
根本就唔洗咩花巧野 齋向個防守球員推個波等佢出腳就過
同埋佢body faint都算係絕活 成日波都唔洗掂就fake到人失重心

現場係咁笑尻迪基亞 瘋狂吹奏佢

第一球考楊格自爆人地先空左d姐
美斯搶波過左楊哥 過埋smalling 都唔算拉空架喇

Ching個位咁近，張飛幾錢

回塘蘇倒矛大戰vvd

$5300

有場咁正嘅波睇，抵返

黃牛？

呢場波咁正，抵啦

美斯=上帝耶穌三為一體

仲有回糖古

估唔到睇完現場連三為一體論都接受到

5300

個個都係咁貴？

D本地人咁捨得

班獌狗輸波就咒美斯斷腳 真係狗黎

抵到爛 我之前睇聯賽都要千幾二千蚊張飛

whatever la
其實未踢都知輸硬啦
好心唔好抱有任何期望

d人買季票應該平好多

咁能有米

點解唔咒下迪基亞斷手？
咁都比人入到

把口賤撚到

我坐嗰度二百一十歐

美斯私家雞比人講啦
兩次決賽踢佢走 今次幫美斯破埋入球慌 場場有波入

呢啲傻閪唔撚輸得
一定要大大力笑柒呢種垃圾

場場踢巴塞都輸比美斯 係chok住架啦

真心 打狗就預贏
但DeLight打牙朗就

屌你佢地真係想贏歐聯

廢蛇有冇手震呀今次

坦白講，打鏝好過打Ajax

Ajax體能太能強好剋制我地班老大哥ssssss

好賤爛口到咁

Agree

唔賤點叫獌

訓醒開心

你係咪王騎同事？

之前以為係賤種好能廢
原來係ajax好能勁

岩岩蛆阿上半場我無睇唔知
但下半場蛆其實踢得好差
中場一迫就甩
後場就瘋狂失位

邊間買?

影帝衰起上黎都係一逼就甩

丙朗出局+我地入四強
媽我係咪發緊夢

鏝體能都屈啦 話哂打英超
對利果場bsilva費甸搶到傻
不過平時一贏就養生波唔多覺

贏波還贏波
今場咬人蘇表現好普通下
球證又盲

官網

訓唔著
Arthur真係好好J 下盤好撚穩 真係巴塞中場中未來希望

咁大想頭呀班傻閪

嗰球普巴勾撚住Arthur隻腳三吓都唔跌 勁撚到

好撚扎實
控球轉身好老定 真係好適合巴塞

巴打係會員定開波前幾日先買飛

有冇巴打見過一頂藍色底
中間有個金色巴塞logo嘅cap帽？
知唔知邊到有得買？

d獌係on99咁架啦
果日曼城落後史雲斯兩粒果陣 又打哂J話捧足總杯
最後柒到冇朋友

曼攞唔到歐聯資格，人工減4成好似
無錢轉髮形係燥d架喇

但係防中得費甸
同埋聯賽仲同痢鬥得難分難解
歐聯踢完熱仲有聯賽對熱
熱又無埋傾哥
真係分分鐘俾ajax偷到雞入決賽

古囝終於入古一招😭

好正呀琴晚

公海好睇到呢

仲有無ching話要賣古仔

希望打返起

屌早知唔撚瞓miss左場好波

係Miss左2場，見證埋綠帽朗收皮

岩岩有線播 係度抽安仔水

訓左無睇 琴日場波點呀 4季內先第一次入4強
其實上場都一般 如果對羅馬d會輸
今年有機冠軍

沙維黎概

沙維轉世靈童

仲有波圖/痢
諗起作客埃及文明加全場壓逼都頭痛

想問如果下場對利 我地主先定再抽？

先主後客

今年世一應該回歸小花喇掛
除非利雙冠 咁vvd都有d機

5月1號踢
之前都係28號主場對利雲特
華dee記得副選

美斯：“三冠？不，不，要一步一步來，我們不應該放鬆，現在我們先專注回西甲聯賽，然後將面對歐冠的半凖決賽”

“我們為勝利和我們的表現感到高興！不過毫無疑問在歐冠盃中，我們開場不能那樣踢。吸收了上年同在羅馬的經驗，短短五至十分鐘內就足以被淘汰出局，四強戰中無論利物浦或波圖都是不容易應付的對手。”

見到古囝好想喊

頹到⋯

唔洗一年 dybala由比美斯迫害嘅未來球王變成地底泥

蛆真係
買完c7 淨係吸到人買波衫
dybala好慘

成班蛆話 戴巴拿有價好賣 賤到

本身要

分清楚係祖迷定某迷先
人地不嬲割左席

應記一功呀

有冇link
我上網search official好似都黃牛黎
唔知自己係咪搵錯

朗迷去到邊隊就變寄生蟲，寄生蟲嘅本質就係要侵蝕同操控宿主

被人屌足全季，整返球古一招梗開心

班朗迷話要請摩佬教祖個下先好笑

都諗緊下年4月或者10月去睇國家打呲

原來英超龍真係救唔到古一招

咁快知賽程咩？
依家睇唔起決賽 都諗緊睇國家打比算
但最緊要想親眼見到美斯

呢條友真係好撚恐怖

誠邀 Drake 去搵高普影相

最癲嘅係第一年就可以適應到咁 中後場全部人都勁放心交波畀佢

始終都係偏近中場佢先踢得放啲，迫佢上返左翼就無嘢做到
佢今場都主動返中場拎多啲波踢

望到呢段攻勢
諗起哥狗時期既彈彈波
拎到個波唔洗諗就即刻比

睇下條柒頭某迷點屌dybala

傻啦 鏝體能板凳深度迫搶都咁勁 佢地既迫搶仲要每次都好完整 唔係淨係9跑9迫

dybala超慘
c7: 我入左波喇交哂貨，輸波唔關我事

如果巴塞對利記
2隊都咁好狀態
講真果句輸贏對我呢種巴迷已經唔重要(雖則真係好想見証美斯攞多次歐冠)
不過如果比而家隊利記踢出局
真係心服口服(唔好比人雙殺)
沙拿同古天奴都復甦岩時候
最緊要2面都唔好有紅牌
因為呢d壓制場面都好難避免

我覺得關鍵真係睇SO9
如果SO9畀唔到麻煩VVD，咁美斯一定幾件招呼，然後對面即時 counter attack

4強係先主定先客?
想主場先，驚作客利記輸壞左個頭
同埋我地對上3次入決賽都係先主後客，4強統計都係先主後客晉級率高

問題係痢一分也不能少
對面線shitty同熱狗仲要踢兩場
再黎曼市打呲，巴手揸9分優勢再對中下遊隊已經相對輕鬆
Ajax如果黑馬黑到入決賽就另一回事了

足球上帝再次顯靈 左右插再變速插到vvd變保定

但位置上都係招呼so 9 多d
你不如諗下丹點破arnold會實際d

古第一次幫巴踢歐聯就倒戈
但可怕嘅係
四強就4月30號踢
4月28號就西甲對利雲特
華仔嘅性格戰同美斯嘅訪問話想盡快完結西甲
姐係4月28又係full team
然而到4月30主場對利好大機會因爲體能問題贏唔
主場巴塞贏唔倒就玩完了

不如諗丹會唔會正選先
其實今季對啲球員幾有信心
除左So9
古都仲接受倒
但最令我瀨屎係華仔個腦袋

如果華倫贏到馬體，而我地贏曬黎緊兩場西甲，就24號完西甲

so9再儲多場氣好過so9傷左既話真係食撚得屎

so9 真係跌watt
對住如日中天既vvd我諗真係無啖好食
28號唔該一定要副選，主場贏唔到痢就聽食屎

要強攻占士米拿同祖馬迪果2點
利記最弱果2點……

星期日凌晨定星期日踢?
如果係星期日呀3西甲賽會真係好on9
其他國家聯賽都會專登早一日比參加歐聯既球隊踢先

球探都幾勁搵到佢

好想睇美斯對vvd
真係現今最強個人進攻防守對決

人地仲出米拿，梗係出軒達臣

5月1凌晨3點

軒達臣>佐真奴
好勁的

逗住形中場最勁，你識d咩

其實最近利物浦既LINE UP係點
高美斯仲傷緊?

佐真奴都要5000萬 神軒仲要係英撚 應該要再貴d...

睇賽程好似先主後客
首回合前主場利雲特次回合前作客柒達
2隊都護緊級實出盡力踢
就算Default都望佢快手入2球就收返起球霸

希望伊巴同華倫幫手搞掂馬會

貴都唔及沙軒半個仔

我想美斯呢兩場1min都唔出
無一個fully fit既佢唔夠利記打
不過華dee一定唔敢咁做

認真問, 尋日巴塞係咪出古惑係球場噴晒水?
眼見D球員好易"線"低, 一PK就剷晒D水上黎
如果係真既, 迪基亞牛油手個球就中晒招
利申:巴迷

我都想
但上場聯賽有眼睇
冇佢既話想提早搞掂西甲專心歐聯都唔易
雖然保定責任都好大
如果每場都輪3/4個就可能會好D既

主場打華倫嗰場9成會出，但我地嗰場可能已經提早封皇，咁切達就可以唔使出

平時都見唔少架啦

睇個賽程，希望21同24贏到，28出晒副選攞1分，再打利物浦

幾時買到de ligt
好撚想要

巴地面進攻架WOR 無理由玩9自己 你估摩佬果時咁玩薯仔田想廢朗甸武功咩(仲要輸左)

其實黎緊依2場博埋佢
再等華西收下體皮就收工
所以都唔擔心歐聯美斯冇力ge.....

話就話頹,但佢踢10分鐘已經製造左比之前11"~80"更多ge攻勢

由山神變山叔

弊在古惑到連自己友都跣撚低埋呢頭幾分鐘

牙套一跣，嚇到心驚膽顫

de ligt 可唔可以比個友情價賣比巴塞
搭個淘d寶比佢地用住先

no we keep淘d寶

淘d寶緊係借比佢地用先雙羸
搵ajax 練兵

返到自己熟悉既球場緊係勁
你試下問佢職業生涯踢邊個球場笑得最開心

仲友情價
de jong都買埋，加埋de ligt 0個球應該可以抬價50m

咁又未必 睇佢地點傾個deal
始終呢兩間球會咁有淵源

爺爺辛苦起既球場點會唔開心

起碼de ligt應該情傾巴塞多過蛆先
價錢再慢慢傾

既然關係咁好就更加唔好亂出鳩價
依家de ligt仲要建功入4強有錢既真係唔介意比貴d

今季歐聯射手榜頭五名
10球 美斯（巴塞隆拿）
8球 羅拔利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑）
6球 馬利加（波圖）
6球 杜辛泰迪治（阿積士）
6球 基斯坦奴朗拿度（祖雲達斯）

美斯

認同, 我都覺得奇怪, 但我又真係見到成灘水剷起晒

我地埃及文明下場入你地4bar940：0
每人13球再加vvd世一頭鎚

落完雨唔得既咩

琴晚旁述好似話落完雨

前面果D除左AJAX全部出哂局 可能今年係MESSI拎神射手都未定

我想佢出malcom打中間 佢有能力做更多的

所以係咪16強反杯出線嘅球隊去到8強都會出局

巴對利
好睇好睇

阿積士：？？？？？？？？

幫美斯攞金球 再貴都要比

今季都就完
點幫

頂能死左牙朗

明白了 多謝ching

猛禽唔0岩打法啦
又要科水了

van de beek
摩洛哥力量
dejong
deligt
真係扯旗

根據我睇動畫既認識
呢4個人一定會各散東西

ajax 4天王
隱藏第5天王係黑人龍

死毒撚

條女喊完未？

信唔過

今年拎到歐聯對美斯黎講真係好重要
第一年隊長帶隊
希望利俾下面

仲記得季初我笑winning Myclub set到ziyech勁高能力
依家

你發夢隊波輸左啦

要拎就靠自己
比咩面

勁能到on9 打邊又得 打中間又得 逗能住van de beek都得

92

係公正判決ge利有紅牌我又唔區啊

利記勝利十一人 少咁件都仆街

又早兩個禮拜諗唔輪換

不嬲係魯營踢都會噴水
保持球場濕潤地面傳波會快d
哥迪奧拿個陣已經係咁

我屌你老婆

點解之前會有會員話想要pogba，呢條友有咩勁

係勁架，性格搞到佢海鮮波
如果次次出場都似世界盃咁咪好

同影子一樣

世界盃係有幾下神來之筆，但完全唔穩定

ok

黎緊打利記仲咁搶口

踢蛆仲勁
不過都要有vidal逗住

新球迷唔多熟歐聯
我朗拎左黃牌下場4強會唔會停賽

擔心姐
但唔係冇道理啊

vidal 派路 保方 邦路斯

希望古可以打返起
尋日下半場明顯見佢有返自信

最理想情況

華dee今場食完甜頭應該食過返尋味啦

古最適合都係打返左中場同唔係攻中
但中場太多人

有人山神教手足一齊懷愐下山神

CLS
睇番積分榜
我以為阿積士係荷甲獨領風騷
原來佢同PSV 同分
仲要得番4場
初頭以為已篤定冠軍
2隊波係歐戰表現差咁遠
估唔到……

山神真係全隊獌最勁

一早覺得阿積士會贏 祖記真係冇咩板斧 上場雖然人地主場 但阿記真係勁撚到 有板有眼 無限體力咁

進攻其實幾勁
防守廢 靠矛人多 而且唔穩定

中場中都係揾同鄉arthur啦
ku到波，控球在腳緊要過古一招

之前PSV贏緊5分，最近先反超

上面D多都唔撚見哂

佑b同QB得閒都會出現既

David de Gea has faced Barcelona on just two occasions at Camp Nou in his career:

2010/11: Barca 3-0 Atletico
⚽️ Messi
️⚽️ Messi
️⚽️ Messi

2018/19: Barca 3-0 Man Utd
️⚽️ Messi
️⚽️ Messi
⚽️ Coutinho

我係度

可能今晚波圖反cup呢

邊有咁多反CUP呀

班朗迷真係好撚無恥雙重標準到仆街
明明之前成日屌美迷 「贏就美斯CARRY 輸就隊友廢」
依家回力標中返曬 贏就C朗 輸就隊友廢

廢閘

又要用番0個句
波係圓既

其實利物浦弱點好多 大家唔使咁驚喎
係好勁嘅就唔會有九分優勢輸到俾人反超

琴日跣腳嚇死

第2隊可能會
但對利物浦難D

8號
跣腳

聯賽唔同盃賽
聯賽求穩定，盃賽博得一場就一場
諗下痢餘下聯賽點同shitty鬥快失分

唔係話驚利記, 上年決賽柒到咩咁

但如果波圖晉級, 會好撚心曠神怡囉

利物浦雙閘係勁 但明顯經驗小未夠成熟

歐聯八強次回合，巴塞羅那有美斯攻入兩球及古天奴的世界波，主場大勝曼聯三比零，兩回合計淨勝四球。

巴塞首回合只是贏一比零，回到主場未能安心，曼聯的拉舒福特偷到位，三十多秒，一推一射中橫楣，曼聯禁區有接觸，費特落腳，拉傑迪跌低了，球證堅定直指十二碼，鏡頭無處不在，真相無所遁形，球證去場邊看過重播，決定改變主意，沒有十二碼。

曼聯在十六強次回合絕地反擊淘汰聖日耳門，機會只怕沒那麼多，拉舒福特有點腳滑，未能把握，艾殊利楊格一扣再解圍被截到，飛剷補救都差半步，落在美斯腳下，推大位起腳，十六分鐘巴塞開紀錄，惟獨美斯不可取替，一次機會就為巴塞入球，連一向令人心安的迪基亞都犯了天下門將都會犯的錯，美斯射門竟然漏入了，二十分鐘連入兩球，很丟臉、很陌生的迪基亞，做錯一刻或者沒有了靈魂，給時間他找回自己吧。雨後陽光，迪基亞上半場補時救走必入球，封走沙治奧羅拔圖射空門，移位夠快，近距離硬接一招，曼聯今屆歐聯只好煞科。

換邊後，古天奴發熱發亮拉出世界波，弧線這樣難捉摸，在迪基亞手頂過，六十一分鐘，三比零，總比數贏到四球，曼聯還好嗎？還有美斯倒掛柱邊出底線，總算沒那麼傷，達洛特傳中山齊士頭槌，達史迪根救到，紅魔鬼曼聯未能破蛋，美斯補時階段過不到迪基亞，巴塞結果淨勝三球，兩回合計贏四比零降魔，安心準備四強，鬥利物浦跟波圖的勝方。

i雞堡

發覺黎緊4強
只有垃圾巴係喺聯賽有領先
其餘都爭緊第1，2名

熱入到4強既話就另一種講法

messi 想快D完西甲另一個原因係, 佢今年既主菜除左歐戰仲有國家隊

de Ligt係咪破左最年輕隊長入4強紀錄

其實想快完真係好正常, 咁就可以專心備戰之後賽事

歐聯八強次回合，巴塞羅那有美斯攻入兩球及古天奴的世界波，主場大勝曼聯三比零，兩回合計淨勝四球。

巴塞首回合只是贏一比零，回到主場未能安心，曼聯的拉舒福特偷到位，三十多秒，一推一射中橫楣，曼聯禁區有接觸，費特落腳，拉傑迪跌低了，球證堅定直指十二碼，鏡頭無處不在，真相無所遁形，球證去場邊看過重播，決定改變主意，沒有十二碼。

曼聯在十六強次回合絕地反擊淘汰聖日耳門，機會只怕沒那麼多，拉舒福特有點腳滑，未能把握，艾殊利楊格一扣再解圍被截到，飛剷補救都差半步，落在美斯腳下，推大位起腳，十六分鐘巴塞開紀錄，惟獨美斯不可取替，一次機會就為巴塞入球，連一向令人心安的迪基亞都犯了天下門將都會犯的錯，美斯射門竟然漏入了，二十分鐘連入兩球，很丟臉、很陌生的迪基亞，做錯一刻或者沒有了靈魂，給時間他找回自己吧。雨後陽光，迪基亞上半場補時救走必入球，封走沙治奧羅拔圖射空門，移位夠快，近距離硬接一招，曼聯今屆歐聯只好煞科。

換邊後，古天奴發熱發亮拉出世界波，弧線這樣難捉摸，在迪基亞手頂過，六十一分鐘，三比零，總比數贏到四球，曼聯還好嗎？還有美斯倒掛柱邊出底線，總算沒那麼傷，達洛特傳中山齊士頭槌，達史迪根救到，紅魔鬼曼聯未能破蛋，美斯補時階段過不到迪基亞，巴塞結果淨勝三球，兩回合計贏四比零降魔，安心準備四強，鬥利物浦跟波圖的勝方。

幫樓上補完

仲爭個煞科

[CaRry到咁柒點x得！] 巴塞隆拿球迷討論區 (295)

sun po 2 kai

禾刀系到

改過名唔計

S_Roberto(阿歷斯山齊士)

今次真係找撚左數了

右閘廢 可以出4231 丹比利爆死佢

連一向令人心安的迪基亞都犯了天下門將都會犯的錯

心安

原來係手足幫手鄧一鄧佢

除咗呢兩年嘅達屎

就算真係輸比利都冇咩好怨ge
今年利前中後真心勁
何況班老野都chur盡哂
搏盡無悔is ok

輸比利記就證明依隊巴真係廢
利記勝利11人+每場聯賽都allin
巴塞西甲仲領先緊9分

x2
仲突顯華dee < 高普

de ligt一定要all in
大心臟到癲
派完膠後頭搥補鑊

巴對ajax 頂上對決
完場笠波衫

摩佬真係好無辜 班能樣泊大巴又嫌屈就 進攻足球又碌柒咁

996

998

999

1000